【緊急任】要求反對前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

Hi又係我
繼將共產黨列為恐怖組織聯署之後
唔該大家簽簽呢個聯署

【緊急呼籲】

要求反對前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

簽名＞等電郵＞確認簽名＞傳開去

呢個遠遠唔夠數，可能大家已經唔記得邊個係曾偉雄？
香港搞到今時今日咁，佢一定係罪魁禍首之一。
想印印腳去聯合國高薪厚職？
大家做啲嘢啦！

［聯署］唔怪得將共產黨列為恐怖組織呢個簽極都仲咁少

push

推推推
雖然唔知有無用 但求下你地簽左先

pish

唔該曬巴打

每人一兩分鐘時間買個希望
係值嘅

推!

唔該絲打

唔該你個唔該 再推

唔該你個唔該你個唔該

推

推！ 記得確認email

Quick sign please!!!

Push!

簽左，但就算個聯署達標會work咩， 會就唔會之前簽左十九幾廿萬個聯署都冇用啦

咁你咪唔好簽囉

屌真係有鬼

懷疑中国黑客HACK左白宮網站